開 uTorrent 個 router 就自動重啟

呢個問題困擾咗我好耐。
以為 router 過熱 ， seeding 太多，中毒，乜都諗過晒。。
但發現用 vpn 就冇事。想問吓咩原因 ？
可以 set 返做唔使 開 vpn 都正常嗎？

asus RT-AC67U

用第二個BT軟件